Pogba 食塞米 扮哂蟹既屎忽鬼

仆街 古惑仔 冇腦死黑鳩
就係Pogba 食塞米
成身損哂既傻仔
一億既垃圾 摩佬真識玩

仆街 竟然知係咩歌

Gd

勁

想聽個段rap